希望大家唔好贏咗呢次選舉就忘記咗呢次運動嘅目標 五大訴求 缺一不可

唔好忘記犧牲咗嘅手足
光復香港 時代革命

Push

手足

推

真係好驚場運動就會咁完
唔好忘記班手足

push

正確

不會忘記
五大訴求
缺一不可

我哋仲有更遠嘅路要走㗎

贏左一小仗, 戰爭仲未完結

721

721

721

手足嘅命幾多席都換唔返

乘
勝
追
擊
!!!!

五大訴求，缺一不可!

前面嘅路會仲辛苦 手足撐落去呀

721
831
101

香港人 報仇

keep住道火

唔好沉醉喺勝利嘅喜悅度呀
會輸得好慘㗎
手足唔會原諒我哋

態度正確

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

出面啲po個個慶祝咁 真係擔心會就咁完

係年青人用生命，血汗，前途換比我哋㗎

啱呀 仲有好多嘢要做

唔好忘記班手足

我明呢個只不過係共產黨裏面一場遊戲 要推倒個制先會真正贏到場仗
不過凡事都要有一個契機 就好似之前話成立臨時政府咁 時機未成熟 就成不了事
應承我手足一步一步咁做好唔好
Ps 我都唔係好鍾意泛民 不過都有投票

same 記得泛民賣過港 唔洗熱狗提
但都有投票 我要共狗輸!!!!!!
this is just the beginning,
we need to win the war, not just a battle

唔好當被捕手足係condom

我哋係要推到個制度 落實真正嘅商舖算
啱呀 撐落去

唔好忘記佢哋

真普選

政府實唔認今次結果關運動事
下星期即刻搞勝利遊行煲大運動嘅民意，一定上國際頭條

Twitter 戰線告急

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

一定要keep住所有本身做緊既行動
大遊行又好 黎明又好 勇武又好
行動只可以比以前多，唔可以少！！

Poly手足你地睇唔睇到

收到！

我記得之前有位巴打講過
如果輸咗就黎明行動
贏咗就舉行大遊行 ( 唔建議犧牲太多手足
不過可以諗下啲和理非活動
例如: 快閃遊行或者人鏈活動 凝聚返民意